\part*{研究概要}
\section*{タイトル}

研究タイトル

\section*{研究概要}

研究概要について記述する。

\section*{関連研究}

現状や関連研究に関して記述する。

\section*{新規性}

新規性や本研究の位置づけに関して記述する。

\section*{提案手法}

提案手法に関して記述する。

\section*{評価方法}

評価方法に関して記述する。
